泰國救援隊用呢個方法可能搵得返學生

定時向洞內廣播，叫佢地敲響／吹響身上可發聲既物件！
我知水位係個問題，但聽聞抽緊水，裡面咁黑，冇人知係幾時有足夠空間比聲音傳到入去，值得不斷試！
我諗聲波應該傳得到去深處！

另一邊搵到入口都應該可以用同樣做法。